Netflix 青春紀錄 (3)

繼續

記得不推文
講其他人最好用加密
講秘密都用加密
講變態野用加密

新post 自推

咁快又爆post

留名

Netflix 青春記錄

Netflix 青春記錄 (2)

同一個景
好靚
寶劍應該都會有感觸

朴寶劍的青春紀錄
快啲到下星期一啦

但仲有3個星期,開始有啲唔捨得

唔好太虐就心滿意足

好正

新Post LM

咩時期

幾好

只要王祖藍同朴道河加老母反面就原諒佢樣衰

我原諒唔到有時佢啲演技令我太出戲反而朴道河做得幾好

唔清楚 淨係知佢拍k swiss廣告 但真係好型

真人同劇入面演技都不了

韓國係一個好睇重家庭倫理，階級觀念嘅社會
祖藍同老母反Cup嘅情節應該會睇得特別爽
但唔知金鎖匙祖藍走唔走得出個框架

食飯食到噴飯係咩玩法

變態嘢要加密

佢個妹似會反老母多啲

嗰個scene尷到笑出聲

佢個嘔法

咁快

我都覺得應該會

噴到周圍都係 誇張到。。。

女主角好得意

Jessica
寶劍問佢係咪fan嘅時候佢好qq

其實佢行紅地氈影相舉V手勢我已經O咗嘴

當然，呢個應該係劇本要求

全球第四

個單眼皮一見難忘

旁邊朴道河喺度鞠躬

所以係咪得罪編劇去到第十集先知原來同好朋友比較係咁嘅感覺

佢個角色係一個笑話

未必嘅 似係龜兔賽跑
習慣先天做人生勝利組 成條路有老母安排
根本唔知咩叫輸 咩叫演技差

更加無諗過有一日會俾人爬頭
兄弟拎演技獎
自己連半個豬肉獎都無

振宇講得好好
其實佢同彗峻一直俾人拎嚟比較
只係嗰時佢紅過彗峻，有優越感，根本冇諗過彗峻個感受
希望楷效會俾振宇點醒，唔好黑化

係
角色主要功用係同主角家庭對比

佢喺劇中劇個演技都好差
有場喺河邊同個女人講分手定唔分手嗰到
唔知係咪冇BGM, 尷尬到一個點
演一個冇演技嘅演員，佢呢Part做得唔錯

呢啲叫本色演出

其實要寫呢個角色嘅成長都可以好有發揮不過編劇太偏心彗峻掛

2016年10月 雲畫個期

好似話係韓劇史上最高
寶劍的存在就是破紀錄

寶劍真係生得好精緻
好似女主講咁 靚到成個公仔咁

愛的逼降有冇上過咁高？

你哋記得揀不推文回覆
我驚我哋high 得滯推咗上熱門俾連登仔diu 死

我覺得係男二演技有問題
成套劇最差演技嗰個好似係佢咁

應該係第5?

佢成個人就散發出尷尬既感覺

一個演技差嘅人演一個演技差嘅人
負負得唔到正

我就唔介意嘅

Let your heart burn

寶劍點解可以入左伍人氣都咁高
反而覺得個女主角好似太平淡

做寶劍既女主都好難會搶到fo

唔會忍心屌寶劍fans

又樣衰又劇屎
仲要唔知會唔會害彗焌

有9,10集花絮啦

劇情好悶，全靠寶劍同素丹撐落去

寶劍基礎訓練畢業喇
跟住落嚟冇咁辛苦同會有休假

好型

做咩都係第一名

韓國Netflix 第一

世界Netflix要入三甲

跟住落嚟虐少少
等啲觀眾肉緊下就會上到

覺得大家想睇事業線多過愛情線

事業線

唔係你諗果條

一J再J

一語雙關

彗峻接下一套劇做游水選手就解決問題了

寶劍真人介苦過慧峻
又破過產

冇背景真係辛苦好多
依家見好多新人出道1,2年就做主角....
都係有大公司加持

仲要小學個陣媽媽走咗

花樣青春講佢媽媽果到真係每次睇都眼濕濕

明日如歌佢真係做得好出色呢套開始留意佢

讚成

所以祖藍無獎，個老母走去檢討個編劇，話戲份少所以無獎，其實根本就係因為個寶貝仔戲屎
少戲份都可以出色過主角，你睇下個仔個兄弟先

前經理人心情應該好復雜
唔想慧峻成功，但見到佢紅又有d欣慰咁

又要幫佢一把，又要佢唔好咁好過

佢食屎唔想見到佢

但我覺得呢個角色好真實好貼地
呢種仆街真係總有一個係身邊
而且係個個圈裡面肯定更多

睇下集預告 祖藍媽同賤前公司代表見面
會唔會密謀做低慧峻
祖藍媽同個記者咁熟

以前冇做過啲乜去捧慧峻
而家到跟朴道河 又人氣大跌
廢到爆

我真係好憎個記者臭雞

抵佢比朴道河屌

其實做低彗峻，唔代表朴道河會紅返，祖藍無實力都唔會紅到囉
不過想彗峻成功的人一定好多嘅

佢老母有智商去諗呢啲的話
個仔就唔會愈做愈霉啦

汗蒸幕呀豬媽全力支持彗峻

得把口, 吹到幾勁幾勁
點知係廢
其實我哋每日都遇到唔少呢啲廢柴
最慘就係又俾佢哋撈到下, 啲老闆又睇佢哋
完全係靠把口同死好命

個樣真係有啲臭西格咁

啲大媽幾好戲

要將現實嘅怒氣發洩係呢個人身上

似係嗰啲博上位嘅整容雞

我地都可以去做 靠嘅係愛唔係戲

我要做經理人姐姐
每日既工作就係各式各樣既讚美
我相信我會做得好份工

準備虐足幾集

唔好啊

仲有比寶劍讚美

彗峻好tough嘅應該唔會有事 ( 希望

愈做得多，個仔愈反感
反CUP佢老母!

其實係虐我地多d

有得見寶劍我唔介意

今日玩 Where's Bogummy
睇到眼花花

揾唔揾到

Kbs都叫寶劍返黎

全世界都掛住寶劍

搵到

得對眼都咁有光芒

APPLEDAILY 都有講

塊面細到

韓國幾時取消兵役制度

型到嘔但係唔會好似王祖藍咁嘔

唔知韓國人點睇祖藍

我都想知
我淨係知佢IG follower 仲停留喺3xxk ( 現實中

應該冇人理佢
依家連新聞標題都冇佢
未開播前成日都朴寶劍x 朴素丹x 邊佑錫

搞到我覺得佢係買返嚟

一開始見到呢張宣傳照好似好捧佢咁

佢嘅出現應該嚇走唔少人

講起張海報都嬲
怪到一個點

究竟點解可以做到男二

唔通現實都係靠老母

影撚到寶劍配角咁
識唔識分莊閒

買嘅話過百萬啦

咪就係
啲企位好怪
寶劍好似攝位咁

budget 唔夠

每次3000冇咁覺眼

去到1 mil 到要喺房大大聲咁YES!

真係睇幾多次都唔厭
點解皮膚咁好

美味可口

高係高
但係都係寶劍好

天使

好warm

寶劍182 都夠高啦
而且比例好屈

人品真係無敵
佢連對臨記都好好

好有畫面
好正呀

我成日覺得寶劍依家唔止182
182 係18 歲入行個陣度
睇返佢18 歲同依家，覺得依家隻腳仲長啲

電視台請唔請臨記

咁王祖藍係咪姚明咁高不過都一樣不了

我咩句都要！

我負責問都得

好得意 但拍上嚟應該好尷

呢套野剪得好怪， 時間跳黎跳去又重覆

睇睇下都ok la

天使初心，不要變啊

另一段整飛碟都勁可愛

睇慣咗OK
有啲位都有心思既

有啲位OK, 例如彗峻喺車到喊，正河約佢出街嗰Part, 補返正河視覺成件事唔同晒

但有啲位too much, 例如頒獎典禮攞獎嗰部份
有少少被劇透咗嘅感覺...同埋重覆片段太長

希望淨返嗰6集可以拿捏得好少少

嗰段我有睇過
而家每一日youtube不停推薦寶劍嘅片比我 正

攞獎嗰到我直頭以為係另一個獎

我都覺too much
導演可能都想唔好太平淡咁講個故事

睇咗VOGUE個個interview未
個段靚仔到一個點

睇咗
搞到我想去昌德宮

咁有冇睇柳熙烈個個
呢個應該係今年唔計劇集我最鍾意之一
好charming

睇到我成集痴漢笑
睇佢真係好易嘴角失手

對住前輩個怕醜仔樣真係
彈琴個陣又成個貴族王子咁

果兩個大叔都對佢心動
D反應笑死

我都係， 心諗咁快又有獎

雙眼皮又偷偷走出嚟
勁可愛
上一次走出嚟係男朋友飲醉咗係車個度

YOUTUBE日日都要俾我睇寶劍嘅食相
佢咁鍾意食野既咩

單定雙

寶劍勁鍾意食野同食量好大
佢一個人可以食5塊pizza 3個burger
即食麵一次過食3包
佢一講野食對眼好似有星星咁

平時內雙
有時突然雙

認同，覺得好多韓劇最尾整個hook位俾你
但通常下一集頭10鐘就交代哂

剛剛拎獎呢集到3／4先到就真係過哂火

佢食十幾條越南春卷添

導演走火入魔咗

一度懷疑導演睇完天能

據說佢個袋成日都袋糖同零食
成日都keep 住要食野
所以擔心佢係軍隊食唔夠

好似小朋友

日日喺部隊食部隊鍋

9月既新聞
唔知有冇人未睇過

呢個我知好有愛心又好低調

來自記者既美談
(本來想搵吓軍隊既伙食，暫時未搵返出嚟)

做善事唔係捐錢
係身體力行咁做
唔好話明星
我哋凡人都係捐錢多
有幾可去做義工

仲要咁忙都做義工

天使下凡
太完美點算

着咩衫都咁型

錫佢

瞓係度啲五官仲keep到咁靚
真眉清目秀

身材咁好, J死人

日日食7咁食仲咁FIT

演技vs樣貌vs人品
點解可以咁完美

我地瞓喺度係一pat嘢
眉清目秀真係好適合形容寶劍

都唔知點解會咁
我哋凡人連呼吸都肥

因為是朴寶劍
天使下凡打救世人

我哋嚟睇睇韓國人既讚美

我想總結一句說話:
始於顏值, 陷於才華, 忠於人品

補上佢哋係睇到以下gif 而發出讚美

咁樣叫其他人情何以堪

真正既零負評藝人

覺得呢套劇係寶劍目前既美貌巔峰
成熟左小小冇左d babyfat
加埋個咁清爽既髮型
真係好靚仔

成塊面嘅輪廓好正

做人榜樣
飯咗佢之後有時做啲野都會諗吓寶劍係會咁做
同提醒自己做人要善良啲

同意
成熟但間中又cute cute 真係殺死人

仲有世子俾人劈同中毒個場
做得勁好，好似真係好痛/中毒咁

好人有好報

啲人成日拎金裕貞同世子比
然後就鬧金裕貞戲屎

咁真係有距離
佢望世子個樣都唔冧既

其實又要樣靚，又有演技，有時真係不可兼得，咁啱我寶劍兩樣都有啫

似惶恐多啲，不過裕貞仲細啦

想睇祖藍嗰家之後條線點發展

已經無興趣，見到祖藍就尷到一個點

睇個角色同埋佢老母點GG都好

但金都唔係算好靚

有對比就有傷害

寶劍咁多套劇，呢套真係會忍唔住一直Cap圖
未試過Cap咁多圖

做平凡嗰陣我真係不斷cap圖

同埋係咁save你地啲gif

每個鏡頭都係wallpaper

Netflix 冇得cap

我會上youtube cap

我全部都係用手機喺Netflix Cap㗎喎

我cap 出嚟黑畫面

Same

點解我會Cap到
利申: 三叔機

我iphone :(

右下好得意

me2

我想睇肥仔

睇住個瘦仔先

我鍾意肥肥

怒啤

細細個就咁大個

啤我多啲！

Kakao page 啲廣告要一j再j

come on baby

哥哥我來了

佢着皮褸冇得頂

其實係現實生活中就算係因為唔敢見屋企人都好，男朋友得獎當晚走去同第二個男人單獨食飯，好似無乜可能會唔嬲

初初睇心諗個女主個樣好麻麻冇睇 睇下睇下咁就睇到第十集
根本成套都係寶劍係到carry 是咪要變gay

愛係無分性別的
寶劍歡迎所有人

因為寶劍同王祖藍係朋友

Welcome gift

有冇望住寶劍痴漢笑

鄭查理都係咁啫

點解要嬲? 我真係唔明

正河係楷效化妝師，亦都係佢朋友，雖然唔係好好朋友嗰隻
喺頒獎典禮門口你明顯見到你朋友因為冇得獎而唔開心
你亦都知道佢嗰刻需要有人伴陪
一齊食飯有乜問題? 佢唔係同另一個男人單獨約會，佢係陪緊一個唔開心嘅朋友

唔通唔同彗峻興功就要自己一個返屋企對住四面牆?

正河同彗峻一樣，對其他異性個界線劃得好清
完全冇做出任何令人誤會或者任何曖昧嘅行為
正河對住楷效，相處模式真係客人同普通朋友，有時仲會有啲啲尷尬感。

所以我唔覺得正河同楷效去食飯有問題

寶劍對男粉特別好

時間線咁快去到2020年

就嚟入伍

鄭查理除外

佢都好尊重老師架，但老師想擁有佢啫

仲有八個月

希望有彗峻fans可以送佢入伍，幫我地送寶劍咁

個身材

有前有後，有腰有蘿...有月匈

王祖藍成日掂寶劍好煩

長腿

好似佢地都叫祖藍認真啲拍劇喎

係到底點解王祖藍仲可以咁尷尬。。。係咪導演已經放棄咗佢

佢個角色係做返自己

連做自己都做到咁尷尬

點解佢咁煩

等緊劇更新，睇返1988澤呢，真係仙氣少年

同一對鞋著咁多年

佢笑起上嚟真係好得意
捉棋又型

Cls 好慳。。。。。

係由細到大都咁慳

真係好乖
好多咁後生就紅咗都會變
但寶劍咁多年都唔覺得佢有變
除咗係冇以前咁怕醜就真

唔好話明星
普通人都冇乜幾可d衫著咁多年

最尾好大隻

徐福

武漢肺炎

Poster都未有

唔知香港有冇機會上

送禮寶劍

會掛孔劉係韓國電影入面，係香港都算受歡迎啦

其實本來可以寶劍入伍前上
可以做埋宣傳工作
今年第一次傳寶劍可能今年入伍個陣
個製作公司都澄清咗寶劍會參與宣傳工作
好可惜第一套做男主既電影

一月都可能唔樂觀
依家十月都未開始宣傳

孔劉x 朴寶劍應該好大誘因買入

註 殘體字繹
呢篇幾好笑，現實中gateway嘅評價
寶劍退伍後會唔會同徐玄振拍返套戲

睇孝利民宿睇到嬲
個細路竟然話寶劍令佢最尷尬
身在福中不知福嘅細路

好得意

覺得允兒同寶劍幾襯

其實係但我唔比寶劍比人搶走

下 咁咪人氣下滑

可能會回升呢

我支持你

唔知點解笑咗
陰功豬

希望寶劍唔會唔開心

而家青春紀錄official ig 喺度post 王祖藍同寶俊家人嘅相我唔想知佢地啲嘢

睇返寶劍
瞓係度都咁靚仔

360度無死角

依家先知原來一日三餐女主有份

係呀

陽光少男

愈大愈靚仔

依家仲瘦啲，啲五官更加突出

其他嘢都好突出

我唔會離棄小寶劍㗎

喂呀

最鐘意而家青春紀錄既狀態

呢張好得

欣賞美好的事物

我電話又多十張圖

十一張

就嚟又有得睇新一集

有寶劍既星期一

就係Good morning

而家好矛盾，唔想星期一返工，但又想星期一有新一集睇

得返6集，要珍惜

通常幾點更新？跟韓國同步？

Netflix 十點會更新

我好想做廢青係屋企等到夜晚
完全冇心機做野

睇今日新聞劇透
好似彗峻同祖藍會有啲分歧
我估係祖藍提議搵彗峻 ex 嚟幫手解決惡評事件
彗峻就唔想搵

聽到都覺得煩

我希望虐就虐盡啲, 虐返3,4集就差唔多
唔好又吹到好大件事但又輕描淡寫咁過咗
top star捲入呢啲件事一定會好多黑暗野
希望可以現實啲咁拍到出嚟
而且如果男女主唔分一次手
就呼應唔到彗峻之前係隧道講話應該讓我們開始得更刻骨銘心個段
雖然開虐一定會好心痛
不過都唔想有頭威冇尾陣咁

兩大煩人

妖，關祖藍咩事
唔好俾啲不設實際嘅意見
叫佢搞掂返佢自己先啦

搞掂演技先

開始倒數沒有寶劍既日子
要點生存

套劇播完後一定好空虛

唯有期待下當完軍之後fit d 正d

一齊撐落去吧
希望大家可以留低

要繼續圍爐

想搶人條女

樣靚手靚

殘體預警

我要寶劍討論區

下次要加密

令人戒煙嘅寶劍

真係好乖
好少韓國男人可以唔煙唔酒唔粗口

我上個星期先入坑，可以慢慢睇返寶劍既作品
你地有介紹嗎?

睇過1988花絮
佢渣住枝煙勁嫌棄

祖藍壓力爆煲啦
健康都顧唔到，走去理人

如果想睇劇情, 可以先睇1988
頭4集左右要捱, 開始未熟啲人會覺得悶, 同寶劍好少戲份
但呢套係神劇, 成套劇既角色設定, 劇情, 結局都好完美
非常非常值得睇

如果想單純睇寶劍睇飽, 就睇雲畫的月光
呢套頭幾集係好睇既, 但去到後半有啲走咗樣
個人覺得唔算爛尾不過老土劇情
如果純睇寶劍就好正, 著韓服勁仙氣靚仔
而且演技真係好勁
對當時只有23歲既寶劍黎講真係技驚四座
(所以寶劍係憑呢套拎咗KBS視帝)

睇完兩套主演, 可以睇返舊時做配角既記得你
呢套係做變態殺人魔+後期係哥控
可以話係變態+可愛集於一身
佢想去殺人個陣個樣又好心寒

另外非常推薦睇寶劍啲綜藝, 會見到寶劍真實既一面
又善良又溫柔又溫暖
順序: 花樣青春 > 孝利家民宿 > 兩天一夜 > 無限挑戰

個幕超得意

但係佢食到好型

應該要真食
真係委屈寶劍

對煙味嘅抗拒同埋專業之中佢選擇後者

因為寶劍唔再 blue Monday

應該冇吸到
因為韓國劇集係唔可以有吸煙鏡頭
所以都係拎住既多, 冇吸入既鏡頭

怪唔得我睇機智醫生，都係拎住枝煙

重溫一下舊相
返學仔仔

趁未播第十一集, 估下嚟緊發展方向先

大笑左出聲

Same 好期待星期一

Coca cola 代言人

又幾似

聽朝有機8號，今晚睇Netflix夜啲都得

我估下晏都要返

一齊笑到見牙唔見眼好cute

朴敍俊好搞笑

晏啲起身

記得你
雖然唔係主角 但睇到佢演反派嘅一面

明日如歌cut 寶劍指揮加大提琴同埋追明日暖男前輩

我覺得呢首歌好煩

男人味, 唔同既味道

寶劍最好味

cobra kai never dies

男二都煩膠

呢集睇到燥

隱隱約約

睇到好嬲

今集好好睇好刺激
我就係要呢啲

彗峻點算

好多難關

佢咁聰明應該唔會

正
依家都應該到戲肉啦
有變化先好睇

我頂唔住要上嚟圍爐

睇到我心仔砰砰跳

同埋李太豬講彗峻應該要轉經理人公司個度
我睇得好激動

有冇人覺得慧峻係車上面同經理人d對話幾感動
我相信世界上有善意的力量

dllm 笑死我

覺得係寶劍嚟
現實中可能佢都係咁同經紀公司咁講野

喊左呢段，點解社會一定耎虞我詐，善良不可以嗎？

呢part真係笑死我
激死佢老母

好憎煩膠自以為幫到手人地自有方法解決要幾唔信任彗峻先會咁

*爾

唔理幫唔幫到手
但做撚完先黎同人講咩料

Btw薜仁雅唔係啲日日劇做女一咩，點解過黎做配角

其實套劇都幾真實反映娛樂圈

就係自以為幫到手囉好心做壞事，祖藍都係離不開令人老尷

仲有次次講ig買fans果到都講唔哂

終於加密

王祖藍真係冇樣點

完全覺得好似返返上年寶劍俾人抹黑個陣咁
我好慶

驚嚇親人

今集激到呢好辛苦 不過好有韓劇嘅刺激感覺

無話唔得

好拿嬲
邊睇邊大叫邊鬧人
我要冷靜一下

睇嚟下星期開始虐
希望唔好聽晚就開始，我想平安過多一個星期

我不停上嚟舒壓

今集已經算虐啦
聽晚應該正河同經理人姐姐虐d

聽日一定又整啲野搞到人心掛掛一個禮拜

一日未講分手一日都唔算虐

BTW, 寶劍今集啲英文有練過

經理人姐姐連揸車都有演技
係停車場個陣手車好辣

英文日文都叻 劇中又借啲意提過

明熙應該係寶劍福祉部會員

彗峻自己煲劇學英文
叻仔嚟

寶劍上年年中係記者會已經差不多唔洗用翻譯
好叻仔

祖藍啲戲真係唔得
佢大嗌要殺咗振宇嗰到，啲演技爛到一個極致

睇到個金記者上去唱衰寶劍個時就諗，唯一幫到佢既人只人有條舊菜個ex又想搶返佢又讀law咁
點知真係咁發展，但正河都自爆，即係基>變多角關係

我覺得正河唔會自爆
正路嚟講正河唔會唔同彗峻商量就自爆

同埋，預告彗峻同正河俾人偷影到，可能被公開
即係嗰一刻之前都未被公開啦

個Ex 擺明神煩，想搶返彗峻
如果正河被公開，Ex想翻撻
咁彗峻真係要諗點拆

最煩都係楷效，完全唔知佢叉隻腳埋嚟做乜
除非佢有私心想襯呢個時候搶正河
否則佢就係真心低能，抵佢唔紅

嬲

一出現ex慧峻眼神就變兇狠

我鍾意

你鍾意俾人啤

寶劍做咩我都鍾意❤️

次次見佢閪個ex面都覺得好正

講真男二明知自己中意個fd既女朋友
唔拉開距離 仲陰啲陰啲撩咁
睇到好反感

一開始見到佢咁樣衰就好反感
之後見到佢演技差更加反感
依家想爭女仲更加搞唔掂

所以佢個角色演得好成功

算唔算成功

做自己有幾難

第十一集收視
全國 8.262%(+0.024)
首爾 9.618%(-0.445)

全國微升，今晚衝唔衝到9

係
想問正河住邊個單位
話就話想拎返啲書俾佢
但已經逾咗線
之後仲變態佬咁望下啲窗口唔肯走

好彩正河冇理佢

應該咁多套劇之中，無人想理嘅男二

睇果時幾驚佢直接上黎禁鐘仔

我幾想佢見到彗峻同正河攬攬 直接死心
成日喺到chok正河同彗峻去到咩程度
上次喺lift到問正河: 你哋已經感情好到可以交換對方屋企密碼喇?

心諗，關你叉事咩，問問問

朴道河仲好過佢

朴道河黑人憎得黎幾on9同好笑 同埋起碼個人真d

跟據韓劇既剪接
分分鐘其實佢真係自爆, 但係今集尾先會發生, 即係同人傾好左

不過佢咁既樣做大明星好似有d出戲

佢個樣其實好適合閪面 好鬼正

我都係驚佢阻住寶劍瞓覺

叻叻豬

今晚就知
唔好太虐就得

仲有幾集先完, 一定虐到最後個集

愈虐收視愈高

個人覺得成套劇最撚煩係金記者
但偏偏現實入面應該最多既就係佢呢種人

佢真係做得好臭雞格

人群中最耀眼

明明係相機Focus問題

今集李聖經出啦

哎呀，下次加密啦，冇晒驚喜

預告有
對我黎講寶劍每日既美貌都比驚喜我

少爺

唔緊要啦係tvn 自己放出嚟

好型 又準備cap好多圖了

寶劍既劇係視覺盛宴

我平凡真係cap勁多圖

朴道河係真男二

睇返其實朴道河係客串
前女友都係客串

朴道河啲戲份仲多過祖藍

可能拍拍下又幾好就加咗戲俾道河都唔定

今晚有聖經
朴道河d套路好似同三流之路入面既命運一樣

幾好聽

今晚幾點？

Netflix 10點

即刻成個人好溫暖

世正

唔該巴打

其實朴道河拍過咩劇~~演員名我都唔識

我都唔識佢 都唔太想花時間了解

等十點

三流之路最尾同朴敘俊擂台打個mk仔

西裝寶劍真係j出血

屌唔係搶到下話

個條臭雞

女主之前明明好獨立，突然又寂寞要男二車佢都有

依家咁越嚟越似劇名劇透 青春紀錄

知道有人陪既感覺係點之後或者好難一時間去番以前個個獨立既自己

再獨立既人都有心靈脆弱既時候...

外貌好大對比

神仙同魷魚

聖經引死人咩

靚過女主勁多

呢個真既
同埋剩係短短一兩場都交足戲
我覺得演技好過女主
雖然女主唔係話差
但好似成日差啲野咁

同編劇傾左幾句，結局大約係咁：袓藍同女主結婚，寶劍眼濕濕係婚禮祝福佢地， 再見。青春～全劇終～

咪就係差在個樣
男女主外表唔係同一水平

我贊成

依家開始有啲討厭女主個角色

開頭都接受到㗎
同埋演技OK
但唔知點解演演下...
又好似冇開頭咁好...
可能始終做劇集女主經驗少
唔係好handle 到咁
成日好似同一個表情語氣咁

我唔想見寶劍眼濕濕

有冇人覺得女主D對白成日懶文青 打啞謎咁

越睇越覺得個角色莫名奇妙
好似自己男朋友做緊咩發生咩事都唔知
想知但又唔會去問 好似好疏離
唔係好理解倒

我後尾清醒左發現開頭睇得幾心動既原因係因為寶劍
而唔係因為佢地有CP感
寶劍d眼神戲真係

其實佢兩個都係咁
由一開始兩個人都係到等對方主動講自己發生左咩事

頂 祖藍咁樣真係唔得喎
嗰個點都係你好朋友個女朋友
成日踩線想點

雖然我覺得正河對祖藍真係冇嘢
真係唔會出事

但個預告睇到好心痛
點解你打俾楷效都唔打俾我

今晚依集睇到個人好down

其實依家見唔到都可以打msg 傾計既姐...
唔傾煩惱野驚俾到壓力傾日常都得㗎
忙咪唔覆住
我唔明有乜好就住？
男朋友發生呢啲事
唔想問咁多俾壓力都打句支持你咁丫
女主由第一集到依家都好冷淡
反而經理人姐姐對彗峻既愛仲熱烈啲

我都清醒咗唉

其實女主由頭到尾個人設就係冇乜安全感
唔相信愛情
所以先會咁

最尾個度睇到好嬲
仲要俾男二入屋
好震驚我

頂好似寶劍比人帽左咁

唉，睇嚟編劇想女主俾人鬧一個星期

唔會出事嘅，我估可能借個廁所㗎啫

咁又係...
佢根本唔識去愛人...
而且追星佢都係求開心慰藉
一下子轉做戀愛
要煩要擔心，同追星個感覺有落差

咁樣好狗血

去便利店痾啦仆街仔

笑咗

嬲死人

仆街仔下集又比佢老母虐
由第一集等到而家竟然比朴道河爆料

佢哋對望個眼神

想睇佢喊到勁樣衰個樣
次次睇佢啲演技都想笑

朴道河做做下變咗男二咁

喊到好似王祖藍

去盡啲啪啪啪變狗血劇

導演頂唔順祖藍哥啲神級演技

好有魅力

講完之後真係似

唔會啦，我完全覺得正河係真係對祖藍冇感覺

呢個post既人都一致認同佢同祖藍好似樣

係千祈唔好寫同第三者一齊嗰啲咁狗血

個劇本真係好一般
唔係寶劍我棄左十世

今集進度好慢

唔係寶劍我應該唔會開呢套
劇情介紹已經唔吸引我

鋪緊兩人因為太忙而漸行漸遠

應該係角色設定問題
成日要將情緒收收埋埋

下集一定好尷 上次佢嘔完我仲有陰影

眨吓眼得返2星期睇

個手勢有咩特別意思??

朴道河真係衰得嚟有啲on居，幾好笑

想睇佢下集打擊祖藍

TNGT代言好j到

科學怪人 >>>>>王祖藍

好cute cute丫演技又好

TNGT真係最好
成日覺得退伍後都簽返

TNGT 啲廣告相真係世界級

第12集睇到個人好灰
係咁飛住黎睇
只係寶劍個啲場口

喺香港tngt係咪要代購

飛走記者就夠

之前我係gmarket 買

好高好型

我想飛埋女主依家見到就嬲豬

彗峻過數俾阿媽嗰段好感人
同埋寧願自己住地庫都唔搬出去
彗峻真係好乖仔

比起佢大佬，錢都未搵多個就話要搬出去
又冇諗過幫阿爸阿媽還債

寶劍呢集好多時都眼泛淚光咁

諗起寶劍真人又係要幫屋企還債
呢套真係寶劍紀錄

thanksss 不過而家gmarket好似冇乜優惠

佢太敏感

但其實彗峻性格同寶劍又唔似
只係跟寶劍個經歷

依家就唔好買住啦
到佢出返嚟真係簽返再算
不過TNGT啲衫質地幾好

等佢出返嚟

個臭雞ex好煩

佢算幾好 另一隻臭雞先煩 想一巴巴車死佢

臭雞記者要落地獄

記者煩啲定前經理人煩啲

記者!!!!

記者d嘴面太黑人憎

正宗bitchy臭雞樣 乜鳩都亂寫一餐

記者！！！心地極差！！！

正河幾時變到咁依賴依家已經覺得寂寞，咁入伍點算

幾耐會出新一集 睇到12集好灰

下星期一晚上10點，Netflix

聖經跳舞出場個下正到，後面寶劍又好似驚條女誤會咁樣尷尷尬尬

寂寞到好煩

聖經係正 但寶劍最正

正河第一次拍拖
成日見唔到男朋友唔開心都好正常
但佢係咪真係唔知祖藍鐘意佢

寶劍攬我

不過現實係咁嘅

俾男二入屋點都講唔過去

可能真係借廁所

咁老土咩
依家韓飯都鬧死咗
個個都叫佢地分手唔好再復合

但有時佢D預告都好fake

真不過呢個就係預告嘅精髓 瑣碎片段亂咁拼埋一齊

女主係成日victimise自己有啲煩但自己又唔檢點啲

我都同朋友討論過呢個問題
大家都覺得係女主演技唔夠
之前如果做到好愛彗峻既感覺
真係沉咗落去好愛既感覺
可能依家灰到咁都明
好多時愛情劇個演員夠演技
會好易代入咗佢個心情
但依家冇
另一方面可能劇本對於呢個描述都唔夠既

碌ig 見到
感謝TNGT

我覺得反而係劇本問題
純粹係女主由細到大都將感情同所有嘢收收埋埋自己亂諗又成日懷疑自己唔值得被愛

呢個好笑

TNGT啲畫冊好值得收

就係做唔到俾人感覺到係咁

咁祖藍山長水遠又落住大雨咁車正河返屋企
如果佢真係搵借口話要去廁所
正河拒絕又真係有啲講唔過去

最衰都係祖藍啦

啲衫好襯寶劍

祖男個妹個樣

彗峻都唔知係唔係殺左臭雞記者老豆老母，係咁追住佢黎咬

智雅就見人紅左又想痴返埋去，重話咩以前測試佢既愛

楷效都係仆街黎見彗峻忙就想乘虛而入
真正既老死係應該要避忌一下

正河係要頂住唔好同楷效訓呀!!

其實彗峻都有責任，楷效都話佢忽略左班朋友同正河
佢又自以為想保護正河唔公開反而令佢受傷

前女友接受訪問單嘢，如果唔係振宇提佢，佢都唔記得要同正河講

同祖藍係兩兄妹有說服力喎

楷效都話，智雅係咪真心幫彗峻就眾所鳩知
但你幫人都要問下人下嘛，一來有經紀公司
二來要顧正河感受，楷效重要話幫你就感激啦

原本正河都想自爆喎，但彗峻打俾佢所以無講不過處理呢啲事，我覺得都係藝人緋聞公司處理好啲，一句唔評論藝人私生活咪得越爆越多，好似造新聞咁

正河有諗過自爆係因為敏才經理人同佢講咗

正河想自爆都係腦殘
其實佢咁既心態去同明星拍拖都係冇好結果
前女友唔同彗峻商量都算啦, 始終兩個人已無咗關係
現任女友都咁自把自為真係CLS
明明個男朋友咁煩咁唔開心
唔係去聽佢傾訴, 去安慰佢, 建議討論下有冇方法解決...
而係唔出聲自己做埋啲9野
依家都係想佢寫bad ending算
冇眼屎乾淨盲

其實敏才經理人都係太無經驗難怪佢屋企人想佢轉經理人公司

講過下就要自己去做
人地咁講都應該問下人地想點做丫麻
唉都唔怪得珍珠覺得佢乞人憎
都唔識睇人面色既

同寶劍公司一膠樣

其實寶劍公司仲有邊個出名藝人

車太賢 (老闆)

多數都係綠葉或者二三四線個啲

冇個識
真係靠佢2個撐

就係咁公司都唔上心真係好難搞...
呢間公司一啲上進心都冇

頂，你真係覺得彗峻冇問題? 我地開晒上帝視覺梗係知彗峻煩緊，但彗峻有同正河講過咩？彗峻直情冇諗過搵正河直到振宇提佢。

彗峻都係乜嘢都收收埋埋冇同正河講
正河都話彗峻當佢係女咁，淨係想Show好嘅嘢俾佢，正河都想同彗峻分擔呀，但彗峻直情冇答佢，淨係講咗句我愛你

情況好似1994垃圾哥咁，佢又係唔想娜靜擔心所以乜都唔講搞到最後冇嘢講又遠距離而分手

希望彗峻同正河都可以開心見誠講開，互相分擔大家嘅困難同煩惱，咁樣先可以繼續行落去

可能係男同女既分別
男人通常係唔問唔講就真
而且彗峻自己都冇care過正河唔同佢講啲野
所以佢都會覺得自己唔講都冇問題
都係互相了解不足
而且正河有不滿又唔講出嚟
口講就話冇野冇難過, 但心入面就話好難過

其實講黎講去...應該係兩個人性格根本唔夾
如果彗峻咁既性格, 應該配一個阿媽型既女友
乜都主動問, 主動關心, 而且又唔會諗埋一邊既女仔
而正河都係適合搵個乜都講, 好俾到佢安全感既普通凡人男朋友

可能舉個簡單啲既例子

如果你好朋友乜都唔同你講
所以你乜都唔同佢講
而雙方都覺得冇乜所謂既話
咁其實兩面都冇問題

但如果你係好不滿覺得做好朋友應該乜都講
就自己係度不滿
而對方又唔知你不滿
佢根本唔知佢自己有問題

不滿個一方如果肯主動去講個問題出嚟
坦白講我好不滿你, 我好L嬲
咁對方都係who fucking care繼續乜都唔理唔講
就係對方既問題

如果你朋友對你乜都唔講好不滿
你又對你朋友乜都唔講一樣好不滿
互相私下都好不滿但又唔講
咁先係兩方都有問題

我覺得人際關係上應該係由覺得不滿既一方去主動提出
唔係自己係心入面不滿又唔主動解決
呢段關係都唔會好遠

咁當然如果個朋友一開始就係乜都講
又主動又體貼又細心咁就最perfect 啦

唔同人有唔同優點缺點而所製造大家之間磨擦點
先係最貼地最現實人與人之間相處真係好大學問

好賤

好可愛

原來係因為佢自己搖

寶寶唔飲慣啤酒係咁

嘩哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

真？定飯制？

我碌ig見到 而家先見到最尾寫parody屌

英文超可愛

好姣

最尾好正啲手指好修長

想撕開佢件衫

好好味

爆喇爆喇

一切都係同祖藍嘅比較

最後連自己女朋友都要比較...好慘

鬼叫佢地三個咁熟咩

祖藍係咪上強上咗女主
btw女主已經自己兄弟嘅女朋友
唔係應該保持距離咩 好似仲唔死心要追佢咁

我就係要呢啲
攬炒

祖藍扯恆哂啦，不過我都覺得正河唔會既...

求心理面積陰影

因為王祖藍好失敗 所以想搶走寶劍所擁有嘅嘢

睇到個分析係話其實三個人既父母都係一個對照

彗峻似媽媽
係一個獨立又會為家人著想既人
而且唔會成日埋怨身邊既人又樂觀啲
媽媽婚後都冇完全依賴老公
老公搵唔到大錢，就自己出去搵

祖藍個媽媽要完全控制仔女
仔女既野全部都要安排
而且只覺得咁係對仔女好
完全冇諗過仔女係咪想要
祖藍個爸爸都有問過佢老婆咁係咪祖藍想要既野？
對比起祖藍對彗峻或正河
佢都係想控制住兩個人
拍海報又要安排埋彗峻一齊
但其實彗峻咁樣會傷自尊
正河開workshop 佢又係暗底安排啲藝人俾佢
其實佢都同老母係一樣

至於正河受佢老母影響
由細到大都對愛好唔信任
一早已經面對咗現實，所以好保護自己
買樓都係代表佢極需要安全感
而且佢成日提自己唔好依賴人
其實佢同佢老母一樣都係好易依賴人
表面係唔想似佢老母，但潛意識係佢老母咁
老公撈唔掂，唔會似彗峻老母咁支持家人
而係埋怨
點解令我咁辛苦？點解你咁冇用？
全部都係自己角度去諗
正河雖然未去到咁衰
不過佢都有問彗峻點解令佢難受...
唔多唔少對另一半既態度，有啲似佢老母
亦同佢老豆一樣逃避問題，冇諗過點解決

我覺得你真係好憎正河
我同你理解嘅正河好唔同

我都係睇完韓飯分析照打

正河好似好多人唔鍾意

其實韓網好多網友都......
純粹睇到分析得幾好
我幾欣賞編劇做對比呢啲細節

想問下你係咪識韓文
大概要學幾耐先可以學到識睇韓網啲postthanks!!

素談形象可能因為呢套劇一落千丈

睇就識少少
寫都可以查住字典寫
聽就真係唔掂
學咗2,3年
自學好辛苦
但又驚俾錢出去學半途而廢哂錢

應該又唔會掛
不過覺得佢未必會再拍劇
專心做電影好過
佢唔係好啱拍愛情劇
都有諗過可能劇拍得太趕唔係人人適應到
要短時間消化一集既戲份其實都幾吃力
要本身個人專注力好強先得同埋加經驗
唔同電影一接套戲應該都有哂全套劇本
慢慢未開拍前幾個月係咁鑽都得

一開始曖昧期做得幾好
後面一齊左後就好似爭啲

識睇分析已經好勁
我讀咗一個sem 而家買咗本書自學
學語言真係一個好漫長嘅旅程
希望遲啲聽得明寶劍嘅說話

曖昧期真係幾好睇有啲變化
而家每日淨係話自己好慘好sad咁

可能係一開始收咗頭幾集劇本
多啲時間消化同諗點演
後期愈拍愈趕
收到劇本可能都係邊睇邊演
辛苦到pk

之前見過連孔劉都話唔多想拍劇
因為太辛苦
金編邀請佢都拒絕咗好多次
係到鬼怪先應承

分析太多字用翻譯機

慢慢學唔好俾壓力自己
以前我上堂學咗年幾日文
就係太chur, 又要返工又要返學
日日lunch 用嚟做功課溫書
放工又要去上堂
最後都係辛苦得滯開始追唔上就放棄咗...
依家寧願學得慢但舒服就OK

多謝你嘅意見 希望我遲啲可以同寶劍(單向)溝通到

我終於識save gif from twitter

簡單就實得
依家我寫信都係全韓文，但可能寫得好垃圾

著呢套衫身材好到

佢不嬲係癲癲地嘅

真 我又瘋狂cap圖

聽日就星期一

想直接到夜晚

倒數2星期

得返4集

等下徐福

今晚會唔會好sad

等得好辛苦

係阿澤同德善啊

個臭雞記者又

我又睇到好嬲

好鬼煩 佢幾時死

應該仲有戲份掛
想睇對手戲

佢個髮型好好睇

惠利處決左正河

5年前

睇完今集覺得最後結局係分手都幾好

係 睇到佢地呢家咁都辛苦

支持分手 大家舒服

僵到痴晒線

支持

但唔明白點解佢兩個之間坐到咁陌生 話哂咁少見
我覺得正常情侶攬攬錫返啖都唔過分
但佢地仲會坐到有啲疏 理解唔倒
訓醒又唔會覆返message 話琴晚訓左冇覆
好奇怪 完全唔知想點

好疏離咁

同埋女主角成日都係差唔多表情
有時佢睇唔出佢想表達咩感情

表達乜都收收埋埋 嗰種喺寶劍面前一定要開心但又隱藏唔到心中憂慮嘅感覺

我覺得佢係無奈 其實正河都好辛苦
我覺得兩個都好愛對方 都會從自己角煩度做為對方體貼嘅事
一個百忙中抽時間俾對方 一個喺短暫見面時間將自己最正面嘅一面show出嚟
出發點邊有錯?
但愈來愈唔work 漸行漸遠
我覺得係一種無奈
因為男朋友愈來愈忙佢好開心 唔好忘記佢係No.1 fangirl 從來都係 男朋友紅冇人比佢更開心
見面時間咁少 男朋友自己又多嘢煩 仲點可能交代到咁多瑣碎近況 報喜不報憂 我諗任何人都會咁做 唔通一見面就呻呢樣呻嗰樣咩
正河嘅無奈係 你工作好成功 終於實現到夢想 我好為你高興
但現實係 你嘅工作佔據晒你生活嘅全部 其他方面就算幾努力都好 係兼顧唔到就係兼顧唔到 唔好淨係覺得自己有付出自己辛苦 其實身邊所有人都一樣 女朋友屋企人朋友 但你俾咗幾多時間佢地 你諗下爺爺住埋同一間屋都要打電話先聽到佢把聲 咁樣正唔正常?
時間就係最重要 唔係有心就得 所有關係都要付出好多時間經營
所以正河問"你幸福嗎?"
我好想知寶劍嘅答案
而我覺得 佢愈來愈唔幸福
前半段未變成superstar前嘅佢 幸福好多

好中
彗峻同正河都太為對方著想

兩個都諗太多

下集係咪大結局？

agree

而家幾鐘意睇阿哥d戲份幾好笑

今集太多前經理人，太少彗峻
有啲悶

彗峻個半地下房間，係咪為咗俾佢嚟緊嗰集一個人喊爆而設

但得返3集，為咗寶劍一定會睇埋佢

俾人告返轉頭幾好笑

我都鍾意阿哥

仲有3集，下星期二大結局

寶劍次次小左戲份收視都跌

證明大家都係為咗寶劍而睇
我都係

已經唔想咁快睇哂

彗峻爆紅之後已經冇乜笑容，未紅之前嘅彗峻真係開心好多
跑行程，拍廣告，FM，佢當初話自己想做一個演員......

敏才叫佢拍 對不起 我愛你 嗰時 (唔知有冇記錯劇名)..彗峻唔拍話，愛一個人點解要同佢講對不起
但佢近呢幾集同正河講咗幾多次對不起

點解我覺得第一張相彗峻眼濕濕咁，係咪要講分手喇

洗白之後人設好好多

佢隻眼長期都水汪汪咁
係咪寶劍太感性

其實哥哥似佢老豆
都係口不對心, 其實內心都錫屋企人
只不過都要面又表達得奇怪姐

分手都唔會喺公司講掛

佢同佢上司幾有火花

返工真係會搞到私人時間變得勁少, 然後每日好似行屍走肉咁...返工<->瞓覺不斷loop
Work Life Balance只限半退休/兼職人士
btw, 希望佢哋唔會bad end啦

嘩 正呀
孔劉x寶劍

好似12月頭就上啦

都係寶劍正啲

睇睇下又冇咁憎個前女友
反而女主唔知想點，成日比位王祖男入
之前唔鐘意睇屋企果part，依家鍾意睇屋企果part多個睇同女主

前女友 老豆 阿哥全部都變好哂
祖藍老母都係得把口
最黑人憎都係臭雞記者

睇預告可能臭雞記者都會洗白

點洗都係雞

警察係咁否認都話人哋默認

不要氣餒

係韓國做藝人真係好大壓力
d觀眾好癲 可以屌到你自殺
小小負面新聞足以毁左一個明星

有邊個人既人生唔攰

仲要可以係假新聞

臭雞記者必須死

臭雞演得好過女主，自己知自己想做咩
正河次次都嗰個表情好撚悶

今日前大半Part個走向突然好溫馨
有少少估佢唔到
但都唔錯，冇咁老套同冇咁狗血

最後5分鐘講分手又真係有少少估到嘅
係唔知個記者同正河講咗啲乜
其實正河清楚明白彗峻係唔介意公開戀情
所以個記者到底搵咩要脅正河呢？

得返兩集，點樣我都會睇埋落去

BTW, 彗峻一個人喺房到喊嗰Part真係做得好好
但我唔想寶劍真人都係咁樣喊過

臭雞記者

[/member]

唔好分手正河講我愛你嗰下睇到爆喊

內心戲多既時候暴露咗演技未夠好既事實

其實想睇彗峻點樣喺娛圈上位多過同女主嘅感情

大家都想睇事業線

想瘋狂安慰佢

彗峻拍徐福

正河唔係不嬲怕寂寞咩
彗峻依家為咗工作所以正河諗番起當年佢老豆
我反而覺得佢一直扮堅強
所以正河有依賴都合理

父母離婚既人應該會好需要安全感
同比較唔信任人 (難打開心屝)
對外會好獨立堅強咁...
但內心任何人都脆弱同想依賴
我覺得佢都可能係咁....

第一張望到眼濕濕就心痛

彗峻同正河其實兩個好相似
慧峻因為家庭窮而堅強
正河因為家庭破裂而堅強
但真實相方內心都好脆弱同依賴
所以大家有共同經歷同心靈上嘅依靠互相吸引而一齊
不過佢哋兩個性格都係自己人生自己靠自己行
同埋唔想有負面情緒而影響到對方或者佢哋自己最親嘅人
雖然大家彼此都得個信字
但最終會出現問題嘅存在
所以佢哋如果一齊有個缺點就係缺乏溝通
放係現實應該好快散
睇到就嚟結局我個人感覺佢哋似心靈上嘅依靠而去喜歡
但仲未談得上係一段愛情
同埋相方嘅性格由第一集到依家都未改變或者進步過
希望最後兩集可以經歷某啲嘢而去改變自己性格
比個good end 我哋

提外話
先唔睇佢係咪朴寶劍
如果彗峻擺係現實嘅男朋友
應該都幾難頂吓
因為太撚硬頸

都講得好啱

p.s. 寶劍真人都係幾硬頸吓.........

希望正河寧願單身都唔好同祖藍一齊

見到慧峻紅左仲會搭巴士就諗起寶劍都仲會搭地鐵

點解女主會想同男主分手

驚彗峻形像受損？

阿哥好好笑

定係覺得男主變左

睇花絮 澤善惠利個人應該係好大情大性
祖藍好似ng中的ng

同寶劍冇對手戲
姐係寶劍特登黎睇

呢幾集d節奏好慢劇情又無乜大進展咁
終於分手
2個都好一廂情願咁為對方著想但係偏偏唔肯講心底話
淨係係咁對唔住同多謝
想睇佢地激烈咁鬧一次交

前面講演員之路好好睇
睇到而家13 14好悶，但仲有2集會死守埋

我冇擔心過正河會接受祖藍喎 佢真係完全冇鍾意過佢 琴晚嗰集食炸醬麵嘴角污糟咗祖藍伸隻手埋嚟佢縮都縮唔切唔開心搵佢又問我走得未呀好眼瞓
佢係真係一啲希望都冇俾過祖藍 一啲興趣都冇

佢兩個都咁理性又重視對方感受
冇乜可能鬧到交
我都想睇佢地鬧交

서복 Director, Lee Yong Joo, defined Park Bogum as:
"A person who never comes late, who prepares thoroughly, & seriously spills his energy. An actor who always hangs out with all the staff with a smile. a polite young man He was really everyone's favorite actor."

呢到好得意

其實一個當紅明星，緋聞一定源源不絕，尤其寶劍咁靚仔
個記者影左d相，又唔係床照，又冇打車輪，連編輯都話唔夠爆
廣告商咁快就話佢影響形象毀約??

呢個未解釋 會唔會因為查理件事？
可能又要下集先交待返
同埋經理人姐姐下集好似又奶野

好鐘意佢兩個

寶劍

你岩，查理件事係大過拍拖既
不過都係rumor，我覺得最後警察會出黎澄清

經理人姐姐又真係奇芭，明知寶劍俾人追擊都冇防範操施

咁慧峻又真係太硬頸
明知果日有新聞出 仲想出街拍拖
風頭火勢都唔避忌下
叫佢公開短信內容佢又唔肯 太過清高
唔係話佢錯 但做藝人有d野唔肯妥協條路會好難行

就係要講初心可唔可以係娛樂圈生存掛，如果要妥協，一早已經賣左身俾鄭查理

真公開下message 即刻冇事

支飯翻譯，忍吓殘體

唔多唔少...寶劍性格都係咁...
不過係佢拍拖就唔會咁明目張膽
佢唔會想女朋友俾人見到

徐福預告
寶劍個樣童顏到做到孔劉個仔

女主咁

腐女向

睇預告已經覺得個角色好岩寶劍做
眼神又單純又無人性

無人性

諗起阿民

又咁好人
寶劍幾時嚟我屋企拍嘢我都想寫呢啲文

女主都幾麻煩，男主紅多野做又話人地似老豆失去人生。
難得見個面又黑口黑面～

我驚我會禁固佢

最大問題係先紅咗一年
係有少少講唔通既

到時叫埋我

會唔會以前合作嗰時俾Irene打過

好擔心寶劍 佢咁好人會唔會比Irene 恰

個人設真係好奇怪

係

好絕下

香港會上

台灣首站organise 包場活動

Wonderland 幾似見到會Netflix上
2021下半年

正喎，聖誕睇

完全想像唔到同而家慧俊係同一個人嚟

寶劍做海軍音樂會司儀

咁好嘅content唔洗加密啦

支飯翻譯既就費事

繁體無所謂啦

一家人

得返兩集，唔知有冇機會見到爺爺同彗峻一齊拍廣告或者行catwalk 呢

我只要彗峻不要爺爺

好靚仔

件衫好醜但係佢着得好型

15歲

個頭好圓

我個仔嚟

Youtube有得睇

阿澤vs阿民

睇完呢個睇結局

最後預告cut到咁都唔知會點

好撚正 痴線

你個名

睇完今集，我唯一一個反應係:
到底雨中跳完舞之後嗰張'床戲'係唔係仲存在
好介意

你唔講我都唔記得
可能嗰度就係青春紀錄

預告出晒事。。。

完全唔記得咗

寶劍個輪廓
連個影都咁屈

我覺得佢阿媽係正河選擇分手嘅導火線

你影到咁

唔會講返啦
嗰幕嘅意思就係雨中跳舞之後一齊返咗正河屋企
之後發生第一次囉
其實第9集有暗示返少少嗰晚嘅事
正河出咗個ig post 記唔記得？
影住RAIN童話書兩隻船泊埋一齊嘅一頁
連埋寶劍條圍巾 蠟燭 水杯
呢個scene 正河有句獨白架
佢類似話嗰一晚 我哋揭開咗青春嘅一頁之類
我覺得係講緊第8集嗰幕所謂床戲

彗峻啊

哦哦.....
因為個導演成日超剪..插敘法..
所以我以為會講返添
咁唔講其實都OK嘅
嗰場戲係拍得靚嘅

預告個feel係全世界大和解
所有父母仔女心結解開晒
祖藍去服兵役
最謎思都係寶劍續約定服兵役
同正河嘅關係
同埋海娜嗰pair

好唔想正河都只係一個「青春紀錄」美好回憶
相愛咪一齊囉 點解要諗到咁複雜
追夢都可以一齊架

結局直接彗峻去當兵
兩年後正河去接佢出嚟
雖然當完兵後彗峻已經唔係爆紅
但可以拍自己想拍嘅戲
冇受咁多人注視，可以同正河光明正大拍拖

好老套，但都叫Happy Ending

祖藍條線除咗用嚟compare彗峻家底同阿媽
真係完全唔知對劇情有咩推進效果
影響唔到彗峻事業，又影響唔到彗峻正河感情
日日就係睇佢練pilates做乜

佢就係一個多餘既人

同埋compare寶劍個靚仔樣

突破盲腸

有冇人有cap

唔記得有呢part添

我都係咁錫身點會拍

望到你個名，感到無限唏噓

你要白Tee定花樣青春

連係更衣室咁理所當然除既地方都唔除
床戲唔洗諗

唔會除㗎喇

唯有寄望徐福
人生有夢想才有動力

又好想撕開佢件杉

白tee後者之前你地post過我都save咗

Good Night

結局應該係主要講兩點，同經理人分唔分手，同正河復唔復到合，仲有全部人解開心結咁

仲有唔知個記者搵咩同警察交換，我仲以為會講埋

留名睇到第十

個衰仔其實都好有我地心

係囉 果到未交代
但短訊係經理人公日架喎

好big

今晚大結局
好彩等多個幾月仲可以係徐福見到寶劍

咁就大結局唔捨得寶劍

咁快又結局，咁快又新post

你哋想直接開寶劍post 定青春紀錄開多一個？

有我地心嘅就再比多啲我地睇

開多個劇post啦

Why not both

開定先

Netflix 青春紀錄 (4)

開多個新先

完美側臉

張內官都掛住寶劍

男朋友打開門找你

彗峻簽名